好想詛咒izone 集氣一人一個方法

暫時想到養鬼仔
打小人
落降頭
想全部做曬
除左 日本line權演全部咒曬

攞Diana(唔係臭雞)做活祭品詛咒佢地

剩係想打宮協隻臭雞得唔得

你on9

好想扯住佢地頭髮搵wizone d肥毒強姦佢地
跟著嘅幾個月幫佢地全部上深圳人民醫院墮胎
izone呢隊野咁陰騭
終身不育都唔過份

彩演就由我來埋單

咒佢地全部要做我女友得唔得

咁能惡毒？

娛樂台咁多SP都唔夠?

咒埋我做你女友
我係第十三女孩

獻祭娛樂台某幾個wizone

今日宣布脫飯

收聲啦八婆，係咪嫌我上次唔夠重手冇打到你入深圳人民醫院？

如果可以咒到佢地
我唔介意俾你打多幾多次

愛的迫降

樓豬落仔落到痴咗線？🤔

咁能惡毒

咩人設嚟？會唔會做多咗

因愛成恨
宜家嬲到癲

慘過死

有愛就有恨 或多或少🚬🥃

樓主被仇恨變得醜陋

唉幾時有其他團comeback
izone打歌期幾時過